事實證明一攬警暴就會失民心

blm開始已經係民主黨助選活動，明知右翼嘅侵一定攬警察同支持鎮壓
blm嘅人自然用選票屌侵